呢個世界邊撚度有咁鳩多星座唔夾

明明就係個樣唔夾

星座撚都係戇鳩

係 樓主出賣人相 電話94104714